總乜撚嘢辭啊屌你老母，唔使供樓啊？自己層樓都保唔住，點保住香港啊！

善心打破零回覆

衲dee幾時出山

大智慧

青山？

😂😂